開個儲蓄戶口都要 20 萬.. 痴撚線

突然無啦啦怕支爆，又怕港爆。
驚驚地想d錢搬去穩陣d 銀行擺，諗住問下DBS啦
屌你串撚到最少要20萬先比開戶，仲要戶口唔夠二十萬要罰錢
喂儲蓄戶口咋喎，20萬唔係話無，但原來而家玩到咁串。

DBS不嬲都咁串
冇錢既地連普通戶口都唔想幫你申請

做人不要太DBS

而家咪就係咁情況，一入門口果副咀臉。

我：唔好意思想問下開戶..(未問完)
佢 : 小姐，我地開戶得兩種，一種20萬, 一種一百萬。(無晒聲，唔再問你，好似唔想理你咁)
我 : 唔該晒 （果刻有少少火，佢眼神比我覺得我連 20 萬都無，完全唔想做我生意咁。）

開Citibank 啦
超好服務銀行又開到夜晚
用過hsbc服務仲衰過DBS

Citibank 開出糧户口好似有discount

今日都行過渣打，又係出糧送里數

邊間銀行做出糧戶口最好 ？

得一萬幾千就唔好叫儲蓄戶啦

dbs 開saving 有咩好

Dbs一向都唔係做casa生意

開出糧戶口免二十萬

交易處中，請稍候

唔係有60萬存款保障架咩？

搞咁多野做乜鳩？

CUT左支那銀行戶最實際

又好似幾有道理

五十

之前有學生出永久免年費 ..
但而家學生出最多都係畢業後免 幾年
之後就睇你放幾多錢入去再決定收唔收

好心啦20萬唔夠擺係藍罐算啦

20萬都冇, 放屋企夾萬算啦
銀行又唔係高息 放屋企仲方便

我諗佢都係唔想哂大家時間姐，佢好詳細咁介紹完個product俾你先講個入場費你咪仲火！

dbs好野黎, 多年前將有貴重物品既保險箱dum撚曬去堆田區

驚支爆仲擺銀行 cash is king呀

千奇咪去d 存鈔機存支票機都冇既銀行，好麻煩

得果廿萬

你話放二百萬就話姐 廿萬放屋企算啦 息又冇 提款又有上限

題外話 今時今日係香港 冇一百萬流動cash真係好難生存 等俾支共移民取代啦

所以唔明点解仲有人幫襯佢

Citi客戶表示關注 ......

幫d窮撚maintain一個戶口成本好撚高，又上網屌人西口西面，又屌人服務差。
人地其實一毫子都無收你，仲要比service。窮客係一間銀行既負資產。

屌你老母

殘體字

你以為你啲錢放喺銀行郁都冇郁仲要免費俾息你？

好明顯佢係唔知銀行點賺錢

開出糧戶口
邊間好

夠薑咪撚做嘛
又要做又要奄尖聲悶
屌你老母臭閪

社會責任呢

開銀行要咩社會責任

窮定富都係相對嘅啫
你擺得廿萬
喺佢眼中對比其他客又咪係窮閪

得100蚊 有咩戶口推介

銀行先係最撚現實嘅商業機構

( Show Blocked User - Mirror )

前兩日去Citibank 佢話櫃位攞錢要收20蚊手續費

儲入馬會啦

好問題
不如誠哥將超級市場啲貨再賣貴5成
反正對於港柒賤種嚟講 在商言商 冇話合唔合理

就係唔做呢D 窮閪生意囉
20萬都無學咩人開儲蓄戶口

俾我都唔做窮撚客

唔該叔叔

DBS我用開幾好。開Treasure俾我仲要終身免手續費。講緊我得好少錢。

佢個online banking算最好用。

廿萬都無開乜春Savings Account呀？

睇標題都估到係DBS

佢有無拎槍逼你入去買呀
全港得返誠哥超市？定你覺得佢加價無成本
抑或誠哥一加價 全香港都加

驚閪咩
樓都升咗咁多又唔見冇人買

20萬學人開戶口, 七位數字都唔好開啦笑死人咩

點解唔可以跟住加？
油價夠跌到仆街
又唔見入油/交通費平過

上網search 過匯豐同恒生都係5000蚊，出糧戶口好似唔使放$

誠哥做生意洗你教就死得啦

發窮惡

成班連登仔柒夠未 人人都有廿萬好未
講到廿萬好易就有咁 ff你班友就叻 現實鳩毛未出齊

廿萬係恆生渣打已經係優進理財

我嗰個唔洗喎

話明儲蓄梗係慢慢儲架啦
一開波就放20萬 洗鬼用你咩

買唔買到樓關你閪事
成堆似你呢堆咁嘅撚屌生活喺社會中下層
但係成個腦統治階級思想
講穿咗 企業喺香港根本冇需要理社會責任架其實
97後多得你堆撚屌唔少

你重要ff埋我教誠哥做生意
真係講都嘥撚柒氣

點解要開DBS 有咩好

on9
第一 你點論證誠哥超市既貨物加價會令其他野都加
第二 就算真係會如你所講加，咁又同銀行要咩社會責任有咩關係
第三 誠哥一加價會令全香港都加價的話，當年通縮就唔駛令政府咁惆悵啦

油價跌，入油同交通費無平 又關銀行社會責任咩事呀 都費事講交通費同埋入油既成本係咪真係得油價

學生同atm card account 係唔使，好似係
講真銀行係有責任俾人開戶口方便人既，而家唔係難到開唔到，係Dbs 難姐，放5000蚊俾埋e banking fx securities 你其實好抵架喇

渣打個prefer class無左啦

企業有社會責任為窮人服務

有幾多個有錢人發達之前唔係窮人

20萬都冇洗咩驚支爆

我中銀戶口都係得幾千蚊

呢個post 叫人無廿萬唔好開戶口嘅有幾多錢先

你上面又話樓價升左咁多又唔見無人買
又問人買唔買到樓
咁其實佢買唔買到樓都關你閪事架喎
你又知人地係社會中下層？打稻草人定預設人立場再攻擊得順手d
如果間企業係公立企業或者牽涉公共服務我自然會覺得係要有社會責任架，但純私人企業，唔幫襯一間有其他選擇既，間企業又純粹係商業考慮，你想有咩程度咩種類既社會責任 就咁一句無社會責任撻埋去

咪講撚咗冇囉
對住港豬使撚咩
講撚中你奴隸思想就起鋼
講嚟把撚柒

搞清楚邊撚個無喇喇講人買唔到樓先啦
屌你老母short撚咗？
成件事dbs邊有錯啫
只係上面有柒頭講窮客係負資產
講到開戶口係銀行恩賜畀個客咁
先有人話銀行為咗社會責任先畀人開戶啫
法律又冇寫銀行一定要為邊個開戶
成件事明買明賣 有乜好講？
成班畜生係又唔係一句窮閪撻落嚟
唔通就唔係稻草人

呢樣嘢係由我去定 唔係由個社會去定架？
同一樣嘢係責任定義務 每個人睇都唔同
我諗我講咗出嚟 你又咪係講你個窮閪點點點
死番去時事台做aa狗屌柒公屋撚啦你

出糧戶口揀大新啦
個 bonus interest so far 係我見過最高
活期 >1%
網上轉帳去其他銀行又冇手續費
用 youbanking 又可以儲下分賺信用卡免找數簽帳額

唔係得一萬幾千，二十萬我有，但係開戶咁串個感覺真係差

上面有人又咩李嘉誠又咩奴隸思想統治思想。 明顯中二病, 啲嘢聽過下又識啲唔識啲, 執人口水尾想扮勁, 其實邏輯混亂, 將個人對社會嘅怨恨炒埋一碟。離哂題搵人同你嗌交, 發洩情緒去第樹啦。呢度傾開銀行戶口, 唔係有錢分畀你呀, 唔關事嘅就走啦。

儲蓄戶口唔係綜合戶口 即係唔計股票債券既價值?

窮富拉番勻唔係除笨有精 又點會唔畀你開？
大老闆開到個戶口出嚟
原來就因為員工太窮 唔可以開戶 冇得轉帳
多撚謝

剩係用緊DBS信用卡
想問下DBS開戶口有咩好

DBS 出名周圍賣資料

成日打黎話有筆備用現金

上面班人做乜鳩

其實窮撚銀行開戶真係銀行負資產咩
Atm 個啲本來就要整架啦
銀行卡用得幾多錢
窮撚利息又少
食得銀行幾多?

呢個post應該都幾多小學雞扮有錢串樓主

好on9

開恒生啦

你個柒頭肯定開easy saving啦
又要無錢又要想有服務

用citi，少錢都未被人串過...

恆生呢D公廁行就唔好提啦

仲有當年見人炒IPHONE D績分貨如輪轉喪換機票
即時CUT人卡兼CANCEL 積分
你仆街過一次之後點賣廣告都冇撚用啦

公我贏 字你輸

YES
係咪賣D料比中介再昆D阿婆
幾次都上左新聞

間間都要

算係負資產
因為有人手成本 (有時總有D野要去分行做), 要哂時間serve,
利息根本唔係重要
重點係擺係銀行既結餘, 銀行每一日都係用個D資金賺緊錢,
另外仲有你買既產品, 儲蓄人壽, 基金, etc...

窮L既話, 無錢, 又無潛力, 又要人serve,
分行sales都係跑數sales, 見你無咩貢獻實踢走你/唔理你

後生細仔屋企唔係有錢既讀完書多數都還緊loan 仲要俾錢養家

根本戶口有廿萬既只係少數

唔知有咩好串

美帝銀行

開個馬會戶口啦

咁都得?
銀行都有錢賺架喎

DBS出名仆街行內人個個都知

連登仔個個百萬富翁

兩億都無就唔好做人啦

唔係堆填區,係廢鐵回收廠

咁儲蓄戶口都係比d人有閒錢未諗到點洗嘅人開，根本就唔適合月光族

其實大部分人畢業後打幾年工都會有廿萬

而家喪用黃子華賣廣告

citi 啦 counter 堆女好正

考古撚

件事都幾柒

dbs citi呢d信用卡主打既銀行
要求高d好出奇咩

打幾年工都會有廿萬咁都要幾年啦下話
講到廿萬係出世果陣就有咁

連登仔flash glad 都三萬一個月 加埋100%投資回報 一兩年就有啦